英國tier 4簽證一問

8月15整快證 黎緊星期日飛去旅行
仲未收到passport 好L不安

啱啱search咗decided
請問各位巴絲知唔知幾時先有翻本passport

佢班撚樣做野好慢

我都等緊

上上一個星5交野 快証